兩個字:公投 五毛唔洗講咁多

港獨唔係主流 又怕咩公投?

push